其實有冇諗過佔領旺角

金鐘已經集中哂啲警力佈哂防，而旺角基本上喺全港最撚多人流既地方，襯班警犬去撚哂金鐘之後癱瘓呢一區，有冇得諗

立法會唔係旺角

佔領2.0 要睇下聽日情況係點
要有領頭羊至會發生
如果冇一個大型組織去提供物資
好難會實現到

就喺襯佢啲警力集中哂喺金鐘先再分啲人去第二區！不過冇人帶領根本好難做到

佔黎做咩？
立法會一通過就理尻你啦

一定係立法會！其他地方不了

佔左垃圾會先啦

而家去玩咩？咁不如佔屯門公路，過海隧道

而家唔係要佔領地方 而家係要阻止佢2 3讀 你佔旺角佢一樣可以通過條例

屯門公路

咪分散
人流要集中
人少就清場渣都冇